尋日開工 個新仔嫌開工利是得20蚊

琴日終於開工
我就代老闆派利是
之後個新仔即場拆不突止
仲話20蚊咁少
啲同事都已經黑哂面唔想理佢
利是呢啲講意頭
有廿蚊仲想點
你當出糧咩？
我即刻忍唔住屌到佢喊哂口
叫佢唔滿意就咪撚做

岩岩先whatsapp叫我唔好報串

好

睇到悶

波

圖